twitter 班支那狗5毛account 連美國人自己見到都恥笑

@kromexstylez
隻5毛account 好多關於運動既retweet
又係用足球NBA做切入點

成班左膠ccp黎

真Ball toy手足

report番佢risk to violence

冇撚用，尋日Twitter 有小粉紅話要上門燒鳩我，report 完冇人理